屋企人走左好後悔

每次見到佢都冇咩同佢傾計
佢成世都過得唔開心
有時佢寧願係佢屋企樓下飲酒都唔想返屋企
大家都怪佢成日飲酒
冇人關心過佢點解唔開心
佢走果時愛佢同佢愛嘅人都唔係佢身邊
冇諗過當日最後一句byebye就真係最後一句說話
而家已經再冇機會同佢講野
我真係好唔捨得佢
佢會唔會知我其實好掛住佢好唔捨得佢
好想知佢而家係邊
好想佢下一世可以做一個開心嘅人

最衰係 身前成日都覺得佢煩 博佢咀 覺得佢唔好同自己講嘢就最好
人一走 先知自己仆街

佢會知道你掛住佢
你咁有孝心佢會好開心架啦
振作 好好照顧其他屋企人

最錯想法，
義工0K，但唔好接近老人，
否則可能憶念相親更深，
甚至引出病來，想早日一齊

睇到眼濕濕

見到依個post我會提醒自己錫屋企人多d
樓主都振作啊

好波 ching

人死左會去左邊
好後悔冇好好關心過佢

節哀 保重
我老豆上兩個星期走左

自己好快收拾心情

回魂夜同前一晚見過佢之後 無再見過

巴打有陰陽眼

錯失太易愛得太遲

夢
成家發夢見到
我都想現實見到

講就易...

有無野係夢入面交俾你去做

我屋企人依家都有病 好驚佢好快會走
佢為家付出好多 捱壞自己身體 唉

我接受唔到 如果佢走左既話唔想佢有時 唔想見到佢接受治療受苦既樣 我淨係想像下個心都好痛 係咁喊 唉

樓主要振作

同我老豆關係好差 由細打架打到大 打到報埋警
離左婚 依家有時佢返黎探我媽 見到佢食好多藥個人老左好多
唉....雖然好憎佢但係個心又會好矛盾

係你咁諗啫，你關心佢佢咪又係發酒瘋，講多兩句就嘈交，唔好幻想你同佢傾計會有幾美好啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》